每逢紅白二事的球隊一定係無敵狀態

話之你對家係疤拜鏝都注定做送分童子，所以我決定以狗會嘅血嚟祭沙拿在天之靈

呢樣真
對家都會留三分手

紅事都會無敵